老實講 依家阻止到保皇黨開會既 只有武漢肺炎

靠泛民係立法會沖 然後比保安一個個抬走有用？
阻止到佢地開會 只有再一次社區爆發。

希望荃灣個單野爆得出，希望外地輸入個案真係令到社區爆發，希望唔帶口罩班廢老快撚d死

利申：沙士死過屋企人 親眼睇住家人icu插喉同埋送左佢最後一程 好明白個種感覺

[戰略分析]香城ONLINE 527添馬之戰

所以唔洗鬧人唔帶口罩, 但見到就要彈開.

師兄想比個hug你